希望猁迷可以忘記傷痛

都唔會有冠軍架啦